經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

今日傍晚果段時間，係尖沙咀已經極重防，附近既手足都好難可以再入去支援，變相D狗好輕易就可以包圍曬班手足！
狗一清場，大家就被狗圍捕！
其實點解唔即刻轉場打？

到後尾9點幾既時候，班狗由尖沙咀佐敦開車衝出黎，我竟然仲見到成班黑衣人係條行人路都逼緊等過燈位
係呢個時候，你知唔知你會害死最後面既手足？
大家可唔可以唔好今守秩序？
有狗開車造就衝出馬路，用其他車擋住D狗車啦
比車撞傷d定係比狗咬傷d?
衝出馬路又可以令到後面班手足多D機會逃生
出得黎可唔可以比多少少覺悟？唔好好似平時行街今撚樣？

到再夜D。11點幾既時候，係旺角彌敦道
有一刻彌敦道突然冇曬狗，手足就開始各有各裝飾，練書法，但係得好少人係開傘！ 依加既手機、相機影得今高清，知唔知好容易比班狗根據條片捉手足！

之後有人係路中間燒雜物、紙皮，仲要有2個戇鳩仔拎撚埋發泡膠箱洛去燒！我屌你老味，係咪想挽team kill毒死班手足！？

再者，係路中間燒雜物有咩意義呢？我真係唔明，又要搞著消防員出黎救火

之後，班狗由本來一隻都冇！突然係幾分鐘內開車衝曬過黎！

一次過係5邊包曬過黎！但呢個時候好多手足都仲味知發生緊咩事
依加班狗挽緊突襲，唔該今多位唔好真係當行街今！打足12分精神留意住附近環境既情況

再過多2分鐘，差唔多成條彌敦道都比狗快速入侵曬！
好明顯！rb唔夠多！唔夠實！rb真係好重要，整得就唔好放車行！一架都唔比走！唔好比班狗今快支援到！

之後比班狗追左入內街，呢個時候就勁多狗隻既私家車周圍去，好明顯既特徵就係全部都落晒窗簾周圍係度兜，到最後有位手足比狗係內街捉左！

所以大家就算暫時逃過狗既追捕，都唔好今易掉以輕心，私家車都要多d留意！

個人意見，不喜勿插

另外，有第二個post都有提及到就係，可以多d挽聲東擊西，打佢地一個措手不及！唔好長期守實一個地方！
光復香港🇭🇰時代革命
唔係得個講字

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

自推十連

1/10

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

幫推

行動檢討post就下下無人理

推

push

推比手足睇

你放上TG公海講啦 呢到無乜現場手足睇...

推啊！

公海比人洗版洗到冇左影

係，特別近排班狗中意挽快攻

咁夜都仲唔翻屋企做乜
我睇唔透

路中間燒雜物咪rb???

今日港島都係
明明後面班手足已經催前面和理非行快d
佢地仲係度等紅綠燈
都唔知笑定嬲好

樓主個地圖係咩app？

推啊

hkmap

rb 真係好重要

rb 真係好重要

rb 真係好重要

重要嘅事要講三次

你講呢堆野已經重覆左無數次，但班廢物都係唔會聽

無人睇咪幫手推上去囉

Push

其實就唔洗廢物前廢物後嘅 大家手足咪講多幾次囉 個個都緊貼連登咩大佬

甴近平

6月講撚到而家你有行前就明係幾撚灰

挽你老母

Roadblock有個問題就係合適材料開始唔易搵；欄杆基本上拆盡，水馬長竹等唔係度度有，磚頭夠多但對popo行動力影響有限。

另外有冇人整過和理非行動綱領出黎貼連儂牆？感覺上會比較容易發散出去，始終有好多人唔係成日睇連登/TG公海

唔係。係人群中間燒雜物，唔係rb

我果刻見到勁撚想一腳踢鳩佢地叫佢地行

幾個月前已經係咁 仲有D人坐係安全島度玩電話 完係冇危機意識
講出黎又比人話分化指責 不篤灰 不分化 不割蓆 呢個光環就黎搞到善意提醒都禁止埋

吓 班和理非叫勇武退場嘛
無勇武帶住
班和理非又無經驗又無實戰能力
成班等捉咁
差唔多啦

冇錯 係唔分化唔割，但呢d野真係關乎到各位手足既安危

推有好多地方要改善 希望手足們可以再進化

主動出擊啦反包圍

可以推

坦白講，附近冇野set到Rb。咪一人一磚拎起手，幾千個人都拎住一舊，班狗都唔會就今衝上黎啦

今日係旺角真係，好似個個都坐起到等被狗咬今，個個坐曬係度挽手機，到班狗開車一野衝入黎，即刻落車就衝過黎，成班嚇到鳩都甩埋狂奔，結果又有手足衰左

721 831 101

衰d講拉佢地坐48比佢地醒覺下做震撼教育都好

香港人太善良

唔好仲將懦弱唔用腦包裝成善良

大家幫手send出去，唔好再今戇鳩鳩送人頭，班狗既戰略時時刻刻都進化緊，我地唔跟上腳步只係會斷送人頭

挽你老母
玩

咁重防都仲賴死唔走係咩心態
全香港一條馬路?

你讀果陣讀挽定玩
到依加仲執著個字？

打緊仗叫士兵同武將退場
Fine

同埋我想講D first aid唔好一堆人企哂係路中間，今日兩次走都塞住哂！

第一次狗落到捉人，個個走難，一堆first aid完全無反應企中間！

第二次狗放催淚彈，大部份人街坊裝無gear 硬食要走，一堆上哂gear first aid又企哂路中間阻人！

我明運動first aid 係好重要角色，但係得戰場你地都要有危機意識，一走你地醒水行埋一邊俾手足走

岩啊，重防到on9，基本上冇出冇入，坐定等死

呢個都係有用！推啊。要比更加多既人知道

依家已經好難set rb
大部份都係用垃圾
膠帶都冇，時間又唔夠
利申：冷氣軍師

真，而家無人執法，啲咩交通燈橫過馬路咪撚理啦，平日係街到亂過都唔會有人理，更何況係走緊佬

btw 挽你老母

真係要睇人數
不過有啲時候係可以做到兩邊夾

如果有車行就set係馬路擋車

lm

兩個音都唔係口語個讀音
咁梗係用意思正確嗰個

唔好學藍絲咁寫咁多錯字又唔肯改

主動衝擊不可取
認清事實，有勇都唔會夠班狗打

其實大家裝修完之後，不防將d鐵閘、入面既層架拉埋出黎做rb

Ok我改，玩

#1 最後一幅圖
23:27 - 23:28 兩分鐘 快成咁

講真，要比佢地更快
火雲邪神：
天下武功 無堅不破 唯快不破

Push ，而家唔係玩，出嚟就有生命危險，唔該各位諗多一步，做實事同智勇雙全

不嬲禁止咗但係冇大台就係咁 要靠自己 冇所謂既督促者

由原本周圍零隻狗，到佢地突然出現到捉到手足，全程幾分鐘，班狗既攻勢真係快到cls

淨係快係唔夠
你路線要好清晰

挽你老母

玩

挽你老母咩

幫手推撚爆佢！！！！比更加多既人知道

睇住有3個手足係面前俾人捉真係好無力 仲要附近無記者 乜人都無 淨係影到上咩車 名都問唔到

可唔可以用返個玩字

(有片) 銅鑼灣手足比狗瘋狂鳩打

真係比人屌都一定要講，個個出嚟嘉年華，無比狗咬就當自己赢咗。
其實六.四2.0已經出現咗啦，不過呢次連無死過人都唔洗講。
老老實實，為個選舉死咗咁多人，仲要死班細佬。

我話嘅，選完泛民就會搵個理由要香港人被投降

改左啦 我知錯啦

你都on9 , 啲發泡膠食少少就生cancer?你個豬咀廢㗎？知唔知點解要燒發泡膠？因為最易燒得著呀，狗驚火。

你仲撚On9，係人群中間燒，幾時先燒到出去外面班狗！？
有冇落過現場睇過？知唔知好多都係帶個口罩，面巾

推你推你推上去

行動檢討 語意可接受 推

推薦

今次你冇比人拉係你好彩
但可能因為你嘅鬆懈
搞到其他手足比狗咬

見到隔離條友撚狗好大聲 ，一要幫手 一有小小野就跑撚到仆街，到今時今日仲有人係擺明未ready 連地形都唔撚識

岩，咪撚再放車，一直都係邊個放車屌邊個

冇得搞
我冇去九龍
但銅鑼灣係一鳩樣 個個坐喺度

有火可以告暴動
火做RB效果比較好
Set好易燃物有狗黎先點火

習曱平

燒狗只有制空點最有效， 唯一用到磚同火魔法擊中狗既機會 就係佢地過嚟埋身戰 ， 不過次次埋身大家就走， 之後又返去打陣地 又隔咗勁遠 永遠都係防守火魔法 磚就多到用都用唔到

正係因為冇大台先應該要磨合下大家提議呀嘛?

聲東擊西

建議先埋休班手， 週末前做好準備部署 週末既時候還擊， 冇需要再通知和理非 或者公海， 行動後唔割 街坊會掩護走

現場好多和理非 行完就企係到禁手機， 唔會過嚟聽

push
手足要從錯誤中慢慢學習

pish

窗簾私家車都有家長車架

唔通要手足抖 換裝都唔落簾？

推 講得啱

講左幾廿萬次唔好打陣地
大家好興未有事個陣就㩒電話
大佬啊 幾百米前面就係警署，你後面係個海
本身位置已經極高危，提醒12分精神得唔得？

另外有樣野好緊要，就係獨立思考，唔好人做乜你就做乜。

有啲野講左幾個月都做唔到
就真係算
再提都冇意思

sryyyy....

最大最大問題係, 大家係漫無目的

預左比人屌, 但真心問, 今晚大家想做D 咩? 殺狗? 打狗? 裝修? 攻入某特定建築物? 講真, 冇一個清晰既目標, 好灰地講, 真心「搏拉」, SET RB , 想block D 咩? 想block 住D 狗等大家be water安全撤退? OK, 但次次set 完又唔撚走, 放火又引狗黎, 狗黎到又唔還拖 真心灰...大部份人企係條街根本係等order 或者食花生, 最多隨機裝修破壞下黨鐵, 然後呢? 問「然後呢」可能好左膠, 但呢個真係重要. 7.1 都係攻入立法會然後返屋企。

諗番 6.12 / 7.1 果種精神...再睇番而家....

香港人!反抗! 反抗都要有目標!! 大小都好唔緊要, 但大家最近似乎好迷失...

Pu

終於有個行動策略post

智取

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

我欣賞你地有勇氣放火
但可唔可以放得有目的
唔好亂鳩咁放呀

條路如果中間有壆 rb設係路最頭 姐係等燈位
如果中間無壆 咁就一條過
唔洗高 手足要跳到 只係要阻到車

深夜好走喇 無乜車 rb既意義都好細 啲狗可以踩行油尼包你